好馬不吃回頭草 英文點講？

good horse doesnt eat turn around grass

Good horse doesn’t eat turn around grass

👍🏻🐎❌😋🌱
🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻skr😂👍🏻

good horse no grass eat

I go to school by horse

Just go on

Ho Ma dont eat back head grass

Let bygones be bygones?
雖然有忘記過去 展望未來嘅意思
但都係差少少

good horse never step in the river twice

Good horse don’t eat grass on ass.

DLLM smelly chickem

Good horse=京一？
我good horse ,係唔step in the river , twice

好Good
馬Horse
不No
吃Eat
回Back
頭Head
草Grass

或者
好 馬 不 吃 回 頭 草
Ho Ma Bud Had Wui Tau Cho